鄺神同我講，叫你地以後出去抗爭俾黑警打一定任佢打，要用溫柔感動佢，唔准走佬！其他勇武派做乜唔關你事，做好自己先！

我撐泛民！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

起底 五毛BLOCK